突發！協恩小學女生、感冒菌入血亡！

網上傳協恩中學附屬小學的一則通告，指一名五年級女生在剛過去的周日（10月29日）凌晨病逝，死因是感冒菌入血，出現急性敗血病及肺炎；

另有相關短訊指該女生在10月23日晚上頭痛，10月25日看私家醫院，翌日轉介公院施手術，因病毒入血令多個器官受損不治。

協恩中學附屬小學校長昨午派職員回覆傳媒，承認有學生病逝，但為保學生私隱及家長感受不作回應。